今朝食早餐 人人都叫買牛

會不會升1000 點？

我都牛牛先

大家食飽飽肥牛餐未